阿里巴巴股東入嚟

你班仆街抵撚死喇買支那股，平時又話大陸乜乜七七點知自己身體就最誠實。輸撚死都唔可憐

疫苗現世，即係話經濟開支正常，啲股票都開始正常，調整返個市好正常，Qq落返360好正面

樓主好波

買支那股抵撚死

買左option唔算係shareholder

唔好飲香港D水，飲咗死全家

你飲開d水係習種屙出黎？定你當個天都係中國不可分割一部份？你既智慧完全解釋到點解買中概老千股

fake咗我入嚟

樓主講得好

利申 打死都唔買中資